[{"Clave":"Entrada","Espa\u00f1ol":"Entrada","Ingl\u00e9s":"Entrance","Franc\u00e9s":"Entr\u00e9e"},{"Clave":"EscaleraCaldas","Espa\u00f1ol":"Escalera Caldas","Ingl\u00e9s":"Caldas Stairs","Franc\u00e9s":"Escaliers Caldas"},{"Clave":"Ba\u00f1osClaustroColonial","Espa\u00f1ol":"Ba\u00f1os Claustro Colonial","Ingl\u00e9s":"Colonial Cloister Bathrooms","Franc\u00e9s":"Salles de bain du Clo\u00eetre Colonial"},{"Clave":"EntradaTeatrino","Espa\u00f1ol":"Entrada Teatrino","Ingl\u00e9s":"Teatrino Entrance","Franc\u00e9s":"Entr\u00e9e du Teatrino"},{"Clave":"S\u00edndico","Espa\u00f1ol":"S\u00edndico","Ingl\u00e9s":"Syndic","Franc\u00e9s":"Syndic"},{"Clave":"AulaMutis","Espa\u00f1ol":"Aula Mutis","Ingl\u00e9s":"Aula Mutis Auditorium","Franc\u00e9s":"Auditorium Aula Mutis"},{"Clave":"LaBordadita","Espa\u00f1ol":"La Bordadita","Ingl\u00e9s":"La Bordadita","Franc\u00e9s":"La Bordadita"},{"Clave":"PlazaCuenteros","Espa\u00f1ol":"Plaza Cuenteros","Ingl\u00e9s":"Cuenteros Plaza","Franc\u00e9s":" Place des Conteurs"},{"Clave":"EscalerasCASUR","Espa\u00f1ol":"Escaleras CASUR","Ingl\u00e9s":"CASUR Stairs","Franc\u00e9s":"Escaliers CASUR"},{"Clave":"Comedor","Espa\u00f1ol":"Comedor","Ingl\u00e9s":"Dining Hall","Franc\u00e9s":"Salle \u00e0 manger"},{"Clave":"EntradaT","Espa\u00f1ol":"Entrada","Ingl\u00e9s":"Entrance","Franc\u00e9s":"Entr\u00e9e"},{"Clave":"EscaleraCaldasT","Espa\u00f1ol":"Escalera Caldas","Ingl\u00e9s":"Caldas Stairs","Franc\u00e9s":"Escaliers Caldas"},{"Clave":"Ba\u00f1osClaustroColonialT","Espa\u00f1ol":"Ba\u00f1os Claustro Colonial","Ingl\u00e9s":"Colonial Cloister Bathrooms","Franc\u00e9s":"Salles de bain du Clo\u00eetre Colonial"},{"Clave":"EntradaTeatrinoT","Espa\u00f1ol":"Entrada Teatrino","Ingl\u00e9s":"Teatrino Entrance","Franc\u00e9s":"Entr\u00e9e du Teatrino"},{"Clave":"S\u00edndicoT","Espa\u00f1ol":"S\u00edndico","Ingl\u00e9s":"Syndic","Franc\u00e9s":"Syndic"},{"Clave":"AulaMutisT","Espa\u00f1ol":"Aula Mutis","Ingl\u00e9s":"Aula Mutis Auditorium","Franc\u00e9s":"Auditorium Aula Mutis"},{"Clave":"LaBordaditaT","Espa\u00f1ol":"La Bordadita","Ingl\u00e9s":"La Bordadita","Franc\u00e9s":"La Bordadita"},{"Clave":"PlazaCuenterosT","Espa\u00f1ol":"Plaza Cuenteros","Ingl\u00e9s":"Cuenteros Plaza","Franc\u00e9s":" Place des Conteurs"},{"Clave":"EscalerasCASURT","Espa\u00f1ol":"Escaleras CASUR","Ingl\u00e9s":"CASUR Stairs","Franc\u00e9s":"Escaliers CASUR"},{"Clave":"ComedorT","Espa\u00f1ol":"Comedor","Ingl\u00e9s":"Dining Hall","Franc\u00e9s":"Salle \u00e0 manger"},{"Clave":"desc_Entrada","Espa\u00f1ol":"Ubicada en el edifico que dio origen a la Universidad, el Claustro Colonial. Este monumento nacional construido en 1653 contrasta la arquitectura neogranadina con la innovaci\u00f3n.","Ingl\u00e9s":"Located in the building that gave rise to the University, the Colonial Cloister. This national monument built in 1653 contrasts Neogranadian architecture with innovation.","Franc\u00e9s":"Situ\u00e9 dans le b\u00e2timent qui a donn\u00e9 naissance \u00e0 l'Universit\u00e9, le Clo\u00eetre Colonial. Ce monument national construit en 1653 contraste l'architecture n\u00e9ogranadine avec l'innovation."},{"Clave":"desc_EscaleraCaldas","Espa\u00f1ol":"Adornada con pinturas de la \u00e9poca, las escaleras de Caldas reflejan el legado hist\u00f3rico de un edificio que hace parte de la historia del pa\u00eds.","Ingl\u00e9s":"Adorned with paintings from the era, the Caldas stairs reflect the historical legacy of a building that is part of the country's history.","Franc\u00e9s":"Orn\u00e9 de peintures de l'\u00e9poque, les escaliers de Caldas refl\u00e8tent l'h\u00e9ritage historique d'un b\u00e2timent qui fait partie de l'histoire du pays."},{"Clave":"desc_Ba\u00f1osClaustroColonial","Espa\u00f1ol":"Siendo unos de los primeros ba\u00f1os para todas las personas en las universidades del pa\u00eds, muestra c\u00f3mo mezclar arquitectura colonial y contempor\u00e1nea.","Ingl\u00e9s":"Being one of the first non-binary bathrooms in the country's universities, it shows how to mix colonial and contemporary architecture.","Franc\u00e9s":"\u00c9tant l'un des premiers bains pour toutes les personnes dans les universit\u00e9s du pays, il montre comment m\u00e9langer l'architecture coloniale et contemporaine."},{"Clave":"desc_EntradaTeatrino","Espa\u00f1ol":"Parte de la expansi\u00f3n republicana de la Universidad (1898) como comedor y remodelado en 2021, conecta el Claustro Colonial con el Claustro Republicano. ","Ingl\u00e9s":"Part of the university's republican expansion (1898) as a dining hall and renovated in 2021, it connects the Colonial Cloister with the Republican Cloister.","Franc\u00e9s":"Faisant partie de l'expansion r\u00e9publicaine de l'universit\u00e9 (1898) en tant que salle \u00e0 manger et r\u00e9nov\u00e9 en 2021, il relie le Clo\u00eetre Colonial au Clo\u00eetre R\u00e9publicain."},{"Clave":"desc_S\u00edndico","Espa\u00f1ol":"En esta esquina est\u00e1n las oficinas de la Sindicatura y Secretar\u00eda de la Universidad, junto con el Foyer del Aula Mutis, auditorio insignia.","Ingl\u00e9s":"In this corner are the offices of the University's Sindicatura and Secretariat, along with the Foyer of the Aula Mutis, a flagship auditorium.","Franc\u00e9s":"Dans ce coin se trouvent les bureaux de la Sindicatura et du Secr\u00e9tariat de l'Universit\u00e9, ainsi que le Foyer de la Aula Mutis, un auditorium phare."},{"Clave":"desc_AulaMutis","Espa\u00f1ol":"Este auditorio recientemente remodelado es, junto con el Aula M\u00e1xima, el auditorio insignia de la Universidad. Es sede de los principales eventos institucionales.","Ingl\u00e9s":"This recently renovated auditorium, along with the Aula Maxima, is the flagship auditorium of the University. It hosts the main institutional events.","Franc\u00e9s":"Cet auditorium r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, ainsi que la Aula Maxima, est l'auditorium phare de l'Universit\u00e9. Il accueille les principaux \u00e9v\u00e9nements institutionnels."},{"Clave":"desc_LaBordadita","Espa\u00f1ol":"Es la iglesia de la sede Claustro y monumento nacional. Adem\u00e1s, en ella se encuentran los sepulcros de figuras ilustres para la Universidad y el pa\u00eds.","Ingl\u00e9s":"It is the church of the Cloister headquarters and a national monument. In addition, the tombs of illustrious figures for the University and the country are found within it.","Franc\u00e9s":"C'est l'\u00e9glise du si\u00e8ge du Clo\u00eetre et un monument national. De plus, les tombes de figures illustres pour l'Universit\u00e9 et le pays s'y trouvent."},{"Clave":"desc_PlazaCuenteros","Espa\u00f1ol":"Con su espacio verde y c\u00e1lido, conecta cuatro edificios importantes: Claustro republicano, Casa Rosarista, CASUR y Edificio Nuevo.","Ingl\u00e9s":"With its green and warm space, it connects four important buildings: Republican Cloister, Casa Rosarista, CASUR, and the Edificio Nuevo building.","Franc\u00e9s":"Avec son espace vert et chaleureux, il relie quatre b\u00e2timents importants : le Clo\u00eetre R\u00e9publicain, la Casa Rosarista, CASUR et le Edificio Nuevo b\u00e2timent."},{"Clave":"desc_EscalerasCASUR","Espa\u00f1ol":"Conecta a CASUR, el edificio con mayor capacidad de la sede, con el resto del complejo del Claustro.","Ingl\u00e9s":"It connects CASUR, the building with the largest capacity in the headquarters, with the rest of the Cloister complex.","Franc\u00e9s":"Il relie CASUR, le b\u00e2timent avec la plus grande capacit\u00e9 du si\u00e8ge, avec le reste du complexe du Clo\u00eetre."},{"Clave":"desc_Comedor","Espa\u00f1ol":"Juntando zonas de bienestar, estudio y esparcimiento, contrasta su estilo como parte del Claustro Republicano con la corriente moderna de la universidad.","Ingl\u00e9s":"Bringing together areas of well-being, study, and leisure, it contrasts its style as part of the Republican Cloister with the modern trend of the university.","Franc\u00e9s":"R\u00e9unissant des zones de bien-\u00eatre, d'\u00e9tude et de loisirs, il contraste son style en tant que partie du Clo\u00eetre R\u00e9publicain avec la tendance moderne de l'universit\u00e9."}]